[突發] iOS WhatsApp出咗dark mode

👩🏿👩🏿👩🏿👩🏿👩🏿👩🏿👩🏿

Once you go black
You never go back

用咗幾個禮拜

Zucker

WhatsApp business 同WhatsApp 都同時更新埋 得business 有dark mode

對話兩隻配色都好嘔心

但入到去好多字都唔到，有冇人都係咁？

但入到去dialogue好多字都睇唔到，有冇人都係咁？

隻墨綠色唔知想點

圖？

一update 完唔洗set 就自動變dark mode? 同埋個icon 都係綠色唔會變黑?

睇你本身部機有冇用開dark mode

跟你部機setting轉

訓電話本身就dark mode

部

對家個隻灰色都接受到 自己隻屎綠色就好核突

我嗰部係咁㗎啵

Ching你個嘢應該有啲問題？

利申：iPhone7, iOS version 13.3.1

咁就你一開wtsapp都會係dark mode

你嗰個好清楚啦
我部係 iPhone 11 Pro Max, iOS 13.0
唔知關唔關個iOS 事

Agger

唔開darkmode正常？

我覺得update完撳入去睇對話lag咗
明顯要等一陣先入到 無咁smooth

同之前（iPhone 著住 dark mode)一樣啊

仆街中伏

好樣衰

開左invert color mode?

即係點？

點解我冇嘅

垃圾
搞咁耐先出

我都係變咗呢個淺色

thz

iOS 幾？

FB幾時有啊

搭單問一問 business 有無得多人同時登入

🖕🏿

我覺得個dark mode幾型喎

𨳒你老母個底綠色好撚核特

幾型

自家app反而未有
夜晚睇直播好殘眼

好核突

開左呢啲？

個調色好柒

有無得唔要
好柒

可以响邊度搵㗎？

Setting -> Accessibility -> Display & Text Size

你到底有無用過Iphone

iPhone XS system 同wtsapp都最update
但都係無dark mode
係唔係地區問題 利申美國jj

Thanks
但我原來冇開 inverted colour

唔知點解我whatsapp冇dark mode

iPhone 11 ios同whatsapp都最updated
但無dark mode

都話要system 開

iOS13? 唔係既話可以翻出去

佢dark mode根system㗎

中伏

開咗dark mode個whatsapp都仲係白底

配色好樣衰

有啦有啦
啱啱我去左app store 都無得update
但去返較淺色mode 再出app store就有得更新
之後就轉深色mode

Update左，個background

要用佢default wallpaper 先有dynamic 轉

我都冇
部機一直用緊dark mode

更新whatsapp

更新咗都冇 結果重新裝過先得

要成部機set 哂dark mode
On9 setting

Tg 個dark mode 配色好似正常啲

冇

可以自己配色

Fb desktop beta版依家有得教喎

柒柒地有冇得較返light mode

你部機唔好開dark mode

後悔中，點樣可以undo update。手機一向用開dark mode，而家whatsapp想用返light mode

用開dark mode但頂唔撚順Whatsapp呢個配色

好撚on9

呢個真

Sameonce you go black, you never go back

想轉返白色了

用舊版itunes dl返

app版冇

13.3.1唔洗返出去

an未有？

其實xr 係咪唔會慳電d

off topic : telegram is the best

啲色用得好柒，撞到字到睇唔清
試左幾次最後用左張灰色wallpaper先叫好啲

有無得投訴佢，叫佢加多個自訂顏色同埋可以自己揀用咩Mode仲好

多sticker挽

同樣IOS13, 我wtsapp都冇dark mode

中伏， 咪update, 又無option 選dark mode

唔該巴打 原來我未更新

我係13.0，個whatsapp 就變哂白底，唔知係咪關個iOS 事

我都無 但見WhatsApp 係update 左

我成功左 但個樣好醜 建議巴打你考慮清楚

Amoled mon用Dark mode先會慳電啲，而xr係用Lcd mon

咁唔攪了

知咩事啦仲以為auto update, 點知要喺app store自己search whatsapp自己禁update

好似連登、YouTube setting畀人揀深淺仲好啦

不如fix左個backup先

thank you
anyway我放棄左ios 用whatsapp 轉左andoird dark mode 反而無問題

唔洗客氣

岩岩UPDATE左 變左Dark mode 無得轉返？
設定果到無得較返light mode

跟system
system用light mode，whatsapp就display light mode
system用dark mode，whatsapp就display dark mode

唔該巴打 岩岩自己試左 無得自己係whatsapp較

一早應該要有啦

wts 個dorkmode 特別柒 尤其係嗰隻綠色

13.0就update啦

Thanks
但又怕變倒水電 (iPhone 11 pro max iOS 13.0)

屌睇完依個post update咗
中晒伏 隻墨綠色核突到

咁你一係用電腦降級whatsapp 一係update

其實有得較對話配色已經好好多
隻墨綠色可以較其他顏色就收貨

老老實實
fb自己個messenger都好過wtsapp

好撚柒啲色

簡單嚟講佢抄Telegram就得
橫掂朱閪伯格抄襲都唔係第一日嘅事

原來仲要襟入去先睇見有update

撳sticker慢咗 好似delay咁

蝗蟲綠

求救
就咁darkmode 又睇唔到d 字 左如果用左smart invert 之後其他app 就奇奇怪怪br埋d 相既色變哂做相底咁 係唔係無得攪？

好撚型

仆街中伏

好撚垃圾

中哂伏 宜家逼住唔用darkmode

即係13.0就會咁？

初版點都有啲bug

唉 咁番去攪攪佢 唔係香港d 上網太慢 唔敢up 住

x2

Update完好後悔

好樣衰 d色好唔夾

13.0
update

其實dark mode 得閒開黎玩下就好， 長時間用好傷眼， 睇得又辛苦

我都係咁 無問題喎

你個名

13.0先會咁

無得分別㨂light mode/ dark mode background
而家dark mode但彩色背景好柒

Default dark background 啲pattern 太光

我最update都係無dark mode

有無試過熄左個dark mode 去app store 撳入去wtsapp手動更新
更新完 再轉dark mode入wtsapp
就ok
至少我係咁

好 等我再試試

提多巴打你一句
轉完真係唔靚，考慮多次

咪就係囉 屌

仆你個街
有冇得變返原本咁

dark mode傷眼真係睇撚一次聽

iOS有冇得唔跟機setting
隻色唔多得但又想部機其他app dark mode

佢搞咗半年先出

大家想要其他功能就等多半年啦
fuckbook做嘢係咁

跟足指示都轉唔到

same here

真心嘔心， 奇奇怪怪咁

可以較做day mode

幾時到Facebook

Update 咗到13.3.1就冇事

灰色還可以, 隻綠色究竟想點

有無得淨係熄左whatsapp個 dark mode

iMessage同fb messenger配藍色就好正常

Whatsapp要keep返綠色，就dark mode迫住用墨綠，但其他icon繼續藍色outline

冇得單獨轉返做light mode
Dark mode WhatsApp 好柒但係又唔想成部機轉light mode

Telegram真係領先緊唔知幾多皮

係你女覆緊仔？溝緊定點？咁似我同ex以前啲對話

點樣較？

same here好撚柒啊屌

部機較day mode佢咪day mode

same 啊

唔係鴨屎綠都幾好 係要塞幾舊屎比你先開心

Diu又真係得

屌你android仲未有既

我都係13就岀事

樓主置頂plz
我都係睇完呢個先可以用到

點解我仲未有

原來跟系統冇得set

最完美方案係default跟系統，但又可以自己set死light定dark

屌你Android beta用咗幾個禮拜喇喎

轉番白
先再入APP STORE 先會有UPDATE

屌，我都中咗伏

屌個背景唔轉暗好on9

x3

Facebook有未

call me baby

岩岩係網上搵到張全黑背景既4k 圖，有興趣可以轉whatsapp background

用咗起碼幾年

jb

屌好撚柒
綠色係咪唔可以轉

全黑都要4K圖

有大食大

同一隻色4k
聰明

但轉返白mode又好怪

我用左兩個世紀添

好明顯係個app 而家轉反淺色mode都好柒

而家個深色mode 真係搞唔掂，因為我有d sticker用黑字

求救 有冇得ios用dark mode但wtsapp唔用？
wtsapp dark mode好撚難睇 但又想除左wtsapp個ios係用dark mode

早知唔upgrade wtsapp

x2dklm

XS更新到喎，喺app store

點解tg嗰個可以自然咁多

用星星同冇咁寡

Smart invert後D字發曬光
（睇得仲辛苦）

Can phone for a while?

An表示唔係有左好耐？？

伏已中

屌你老母臭西垃圾whatpass
乜都抄人不特止仲要出樣嘢都慢撚過人
如果唔係個用戶基數同身邊啲人都係用你 我真係打死都廢鳩事用呢舊垃圾

應該唔關有無用過問題係智商問題

咩嚟 有咩用

有無倒水電問題？其實建唔建議update

正常就兩個字 唔正常就三個字
ching啲表達能力有待改善 下次清楚明瞭啲

屌同問

更新完先睇留言 後悔中
利申 用開dark mode 個配色好難頂

冇用 唔想收到咪quit group
唔想收到又留佢喺度？

挽你老母爛臭閪

an9有得揀

有 ps用緊android 9.0

無得app獨立開
垃圾

唔靚

咁你咪威過威士忌

U ok now too?
more

唔好意思, 打漏咗
唔開dark mode 就正常番, 顏色正常

最後頂唔順, 試吓由 iOS 13.0 update 去 13.3.1睇吓有冇計, 又真係得, 正常番, 用緊 dark mode 都好清楚, 但隻綠色就好核突

發享下

話個whatsapp無得更新嗰d,有無試過入去app store之後，向下拉一下，好多時要咁先見到

Dark mode好撚柒不了

暫時冇

柒到

依加要掃一下扮回覆先睇到對方msg

配色柒到

其實好多 dark mode 都做得唔好, 包括手機同 windows ..
有時做 d 唔做 d 咁, 黑底黑字都有...

點解我update完個app唔識自動轉
Ios13.3 長期開緊dark mode

你確定你whatsapp version 係2.20.30?

屌更新完變左白底白字 點睇呀

我覺得幾正

個人幾鍾意darkmode 但唔知點解啲dark mode永遠有少少柒味，可能上得多連登慣左依個樣嘅dark mode

IOS android os dark mode冇咩事
係d app配色搞到好柒

每間公司既dark mode tune 啲色都唔同，有啲就全黑 有啲就深灰 有啲就深藍 好唔統一

佢係咁做fb間弱智公司無諗過呢啲問題好唔人性化 ig又係咁 完全無諗過有啲人淨係想部機用dark mode而啲apps唔用

佢又唔似tg咁有得改

但Messenger又有

喺囉...fb都有得改啦

13.0 update啦

轉左dark mode , 張original wallpaper 唔係好掂

各位有咩whatsapp wallpaper 推介用係dark mode?

iphone地球個張wallpaper

頂唔撚順 降返版了

How

返到去畀條教學片 同 程式你

Thanksss

我都想降番 求教